當敵人滲透晒我方 就應該打開口牌

光明正大講下一步 只要大家團結就唔怕
(不過千祈唔好犯法)

而家未必係時候 請各位自行判斷